[BLINK] BLACKPINK討論區(93)原來唔去都拎到best female group架

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

正規一輯先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
先行曲
1. How You Like That

Collab Single - Ice Cream (feat. Selena Gomez)
發行日期：2020年8月28日

BLACKPINK 1st Full album-'The Album"
發行日期：2020年10月2日
主打曲
1. Lovesick Girls

正規一輯《THE ALBUM》
發行日期：2020年10月2日

1. How You Like That
2. Ice Cream (feat. Selena Gomez)
3. Pretty Savage
4. Bet You Wanna (feat. Cardi B)
5. Lovesick Girls *title
6. Crazy Over You
7. Love to Hate Me
8. You Never Know

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

2020 第10屆Melon Music Awards TOP10

2020 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2020 Mnet Asian Music Awards Best female Group

2020 Mnet Asian Music Awards Best dance female Group

2020 Wowie Award winner-Sour Candy

Blackpink - Light Up The Sky by NETFLIX

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

200917 SBS 美味的廣場.E42 (Jisoo) 中字

200924 SBS 美味的廣場 E43 (Jisoo) 中字

201001 SBS 美味的廣場 E44 (Jisoo) 中字
[url]

201017 JTBC 認識的哥哥 中字

201018 SBS Runningman 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

LM

帶埋老婆s留名

2020年完之前可唔可以見到Rosé solo

That xx粉lm

lm拎獎

lm

想佢地拎住個獎着靚衫影相多D

等下年

唔去都要俾

第2頁未

頭PO LOAD好耐

25

羸太多，造唔到假
好似係

Pd系列咁大獲mmet可能驚

留名

金毛LISA

mama做咁耐

幾好

還返比我

今年唔知有無stage

金毛+白毛冇得輸

QQ拎海外人氣偶像團體冇人講

無人睇隔離国係好事

係咪想召喚「冇人講咪你講」潮文

全部買番黎
我都收左yg錢mama投bp 票 /s
好似係

冇

完全唔知咩黎

Lm

痴撚線上個post連老公團都暴走

人呢

新飯留名

帶埋老婆仔留名

寧願喺qq指拍片都唔喺mama拍

mnet 無預先通知/送獎去點拍
見人地個d 都拎住獎拍

原來係有拍得獎感言 不過係寧願拍畀大陸qq 都唔拍畀mama

歪豬:係咁串架啦 吹咩唔黎咪要比獎我

但係隔離iu都有拍係咩意思

其實都冇expect攞獎

幾時會po ig story 攞獎

Iu 有拎實體獎咪拍
Gem 都有拎到，我就唔信送唔到比YG

笑咗 大陸個獎聽落好豬肉 但佢哋有拍片 MAMA拎Best female group反而唔去兼唔拍 YG好串

Bp 不嬲面向世界(中国)
韓國?wfc

講真想睇一次佢哋上MAMA 見其他團講泰文講得咁開心 我都想聽下Lisa講得獎感言

lisa秦國藍絲

lisa: 唔上仲好，我都唔想講野

要珍惜仲有得見真真嘅機會

Po返秀補數

唔關事gd diss事啦
Gd係2014個年mama diss
但之後2015個年yg仲有去 bigbang仲掃左唔少獎
Ikon個陣啱啱出道都表演左3首歌

咦仲咩多左個po
LM Best female group

Gd diss mnet然後mnet小氣係公認嘅事
之後只有造唔假情況下（好似今年都係)
先會死死地氣頒個獎俾YG佢哋
今年冇女團可以爭到
又冇新人男團搶到
道理照可以放喺當年bb到冇人有能力搶到
然後iKon同2NE1可以搭單出席造勢

你果邊好似屌晒鬼喎你仲過黎

今年真係無得造..造到都唔好意思攞啦下化
不過全世界都係YG, 啲data都係買嘅姐

正解好奇點解今年冇人話YG買
豈有此理

有咩

結果都算合理la
溫屎都係大方既

我老婆s係屋企拎獎好啦唔好上呀
今日有幾團要去驗

依家冇人喺度啦

想課YSL JEANS

$2000 有冇找?

你問最rich嗰個
雖然佢而家唔得閒

hoodie 5 6千 tshirt平少少

咁條牛咪要成$8000
咁不了

差不多啦

無錢學咩人做blink

利申 已脫

件hoodie幾好著

same

3千6
夠我買24條$149 u記Colour Jeans了

我老婆果條今季款邊有咁平

唔夠膽撳入去睇

就算Adidas佢地都係着最貴既

新野嘛

Panorama

??

IZ*ONE (아이즈원) 'Panorama' MV

以為入左izone po

blackpink討論區？？

izone有兩個po

樓主=元英公主小玫瑰=WIZONE

呢度係blinks X wizone圍爐區

真真主舞勁正

我日日陪佢練舞,係跳得幾好

做乜撚野

問朴清

DLLM一D尊重都冇

MV你PO架喎

我其實答緊你

BLACKPINK討論區???

朴清

CLS

ON9佢分明引你post你又真係走去post

自

課左了

仲要講答我

開心share

share con ok?

呢個over 左

一個二個嚟呃負評

新人留名

你班人冇個專一

消毒開始

大佬又黎

rose見到你地咁芯都流淚了

佢掛住我所以喊

引戰狗 請離開

講得好!

比你伏咗

扮咩

認真

以為入錯post

以為有collaboration

BLACKPINK討論區

又借啲依 推 什麼zone

造假zone當然要無賴咁去其他海宣傳
如果唔係邊有人留意到啲咁嘅團都有cb

講得好，請樓主置頂明志

多過4人嘅女團都係垃圾，一個樣都認唔到

老老豆豆，有時得4人都未必認得
追BP除咗歌正，都係因為睇一次就分到4個

一開始我分唔到jisoo同rose
睇一陣先認到

兩個都好靚

Weak
我兩個老婆咁易分都分唔到

好型

你咁貪心嘅，我一個珍妮老婆已經夠

兩個都好正好好笑，不過惠利下咗車，都無乜機會睇到了

我係覺得Jennie同jisoo嘅相好似

要企係中間

各位記住

呢4個係我老婆

食左藥未

個po 悶到
一係po 其他
一係就老公黨
我真係無野好講

cb完
冇綜藝 (爛尾)
唔上 年尾啲頒獎典禮

有咩講

呢個真 參與唔到討論

等開online con
中間依段時間 靜

我都好似係
不過佢地算易分

如果比300蚊飛送就好

呢個咩黎
lyrics card?
yg select唔見有既

點會有

lisa咁錫minnie

Lisa勁好人

等緊牙秀套劇再開睇下另外3個送唔送咖啡車

唔送 不和

停到唔知幾時

幫襯S站 後果自負

寄sf 有得trace code 吧

無記低咪無

S站出名待客認真手腳夠快
又視錢財如糞土

護主犬confirmed

收左幾錢做追擊手?

呢啲都唔係重點
重點佢係女

YG出錢

老公幾時造福世人遠離柒頭S

佢比人全方面屌打

幾時都造福緊世人

佢邊有飯繪

我理撚得佢係變性人

集體狙擊

blackpink討論區

啲blink年齡層開始向下推
然後就戇鳩鳩咁幫襯咗心地善良嘅S站
啲蝗blink先恐怖

人地唔洗都贏你

佢咪又係借首站嗰陣儲落嘅嘢先贏

嗰陣比人除咗首站個名話rest，rest老母咩

冇入嚟兩日 上面個d係咩事

警惕新飯就唔好加密啦

幫襯B站不如去信和黑店

whistle，唱得好有feel

係s站 whatsapp group send 出嚟
但冇人回應
警惕新飯

想睇佢點回應 幾個鐘都冇覆過人

幫襯我最好

利申hard sell師

俾admin踢未

未啦
應該唔會知電話號碼掛
我仲想繼續食下花生㗎

Hard sell師

We trust

我知你電話啊wendy姐

起底師 你已經起晒呢到啲人

新人表示The album自己上ktown買

Cls

係無人理你架
佢屌打所有站啫

郁d 就搬人d 電話出黎

態度正確
不過豬媽有時會平小小

想知係邊度搵出嚟

感謝巴打下次留意吓

但要留意返特典有機會唔同
有時yg/k4/豬媽鋪係會唔同

某站碟跟手汗

佢會起人底
上面已經有講

應該大部份都係𡃁妹黎.....

冇人叫佢哋跟我買完上嚟講跟我買嘢，咁我咪冇機會起佢哋底

講起底 La清你都唔弱

？？有咩誤會？？

咁快俾人del撚哂

上面嗰啲全部睇唔明
咩S站 咩老公

咩黎

S站即係前首
智秀老公即係我

出道前啲片

收皮啦

exo

mk jennie jisoo

Jisoo

好黑歷史feel

Kuma 好慘

咁平而家炒到成千有啲過份

絕版係咁上下

而家仲未真係絕見到好多人買完吊高黎賣

難d 見親放都千up

講真佢抬到個價咁高都未必賣得出賺到兩三舊水咪算,同黃牛黨冇分別

賣家唔急咪唔平放囉
封塵都唔賣

real

呢啲價錢先係正常人買

你係咪又有多

I團碟有冇多?

佢有大量

話題又回到 i....

一定強持到尾

jen solo pb 一二代燈特典 lp lisa pb 1920wc con dvd 全部strong hold緊

Kpop 野 個個都炒小卡
成張淨專 見好多人 30蚊放返出去 隻cd 變左最唔值錢的垃圾

真呀 明明專輯都係佢哋心血嚟 但有啲本末倒置咁 見過人放$20 甚至話買周邊送淨專 真係唔睇唔透

Lisa pb

係咪即係呢本

係

反而我最珍惜係隻cd
要知道佢地真係歌好少
每次cb都好珍貴

好想要

睇朴清幾時友情價放

我見到d放2k+ 真係買唔落手

其實LP點分韓版美版
出去收都驚比人呃

睇下我幾時冇錢 應該好快

美版都未出貨

你i團啲義海團幾錢隻

有意放通知聲

搵下炒家先咁

Panorama~

美版好似係粉紅色

隻碟都算重要,但係啲外盒真係好煩鬼死咁大咁厚,multifandom表示想死

Multifandom芯就芯啦
家族飯冇煩惱

家族飯=芯 too

講到家族飯唔係芯咁
我所有團加埋都冇YG家族咁多

你嗰70kg碟幾時到貨

我專一冇買

你啲團冇實力係咁上下

唔明

你買咗成99隻

你啲其他團冇實力係咁上下
擺唔耐又快散
自然加埋都唔夠YG家族咁多

朴清用黎攝麻雀枱枱腳

收到風係for食女

造假團唔係多男飯咩

一堆芯衝哂出嚟

我識親嘅都係女wizone

清成日jer住其他團

清成日po其他團

打和super

我都只飯bp一隊女團

呀秀咁得閒

我秀瘋狂覆vlive好想課金

好正

課啦 佢喺ch+到同blink傾計

課啦，不過要打韓文同埋留啲高汁言先有機比佢reply

你課咗未

上面已有圖

chuchu真係好正

哇講global嘢
淨係得阿秀講韓文好咩？
rosé講英文嘅自信真係兩個人

原來4個都係環保撚黎

等睇遲啲俾人屌用飲筒

Rosé講英文真係勁好聽

how dare you

真幸福

依張有jennie feel

多謝朴清義海團

bro你識韓文

朴清自爆on99

新會然?佢唔係第一次自爆

一早自爆左

靚到

My wife and her dog

kai(her dog)

Jennie and Kai (her dog)

Kai

屌錯po sor

汪汪汪

當咗呢度係i團討論區

收到code可能係中武肺
可能

明目張膽

係咪連rosé都養新狗了

隻狗好得意

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

係幾得意

真真好正

隻狗個ig follower數直線上升

朱黄世界第一

係咪rosé喺後面

#370 blocked

朱黃表示傷心

朱黃以魚黎講，朱黃都幾得意下
我都想做Hank

想睇佢地所有寵物聚埋一齊個場面一定好好笑

諗起佢以為朱黃死左果一幕

聽到係小黃即刻冇咁傷心

【theqoo】金唱片專輯本賞基準專輯銷量TOP20

1. 防彈少年團 2020.02 MAP OF THE SOUL 7 - 434.9萬張
2. SEVENTEEN 2020.06 'Heng:garæ' - 137.7萬張
3. NCT 2020.10 NCT RESONANCE Pt.1- 128.3萬張
4. BLACKPINK 2020.10 THE ALBUM - 122.7萬張
5. 邊伯賢 2020.05 Delight - 97.3萬張
6. NCT127 2020.03 Neo Zone - 83.1萬張
7. EXO 2019.11 OBSESSION - 79.5萬張
8. TWICE 2020.06 MORE&MORE - 57.2萬張
9. 金浩仲 2020.09 我們家 - 53.8萬張
10. 吳世勳 &樸燦烈超話 2020.07 1 Billion Views - 51.1萬張
11. SuperM 2020.10 Super One - 50.4萬張
12. GOT7 2020.04 DYE - 45.4萬張
13. straykids 2020.09 IN生 - 43.0萬張
14. ATEEZ 2020.07 ZERO_FEVER Part.1 - 37.7萬張
15. theboyz 2020.09 CHASE - 36.7萬張
16. TXT組合 2020.05 夢之章: ETERNITY - 35.3萬張
17. 姜丹尼爾 2020.08 MAGENTA - 33.7萬張
18. MonstaX 2020.11 Fatal Love - 27.7萬張
19. 金俊勉 2020.03 自畫像 - 27.2萬張
20. Irene超話 &姜澀琪 2020.07 Monster - 23.3萬張

* 專輯銷量前20名中除外的組合
- IZONE - 因PRODUCE造假事件除外
- NCT_DREAM - 曲目數量不足
- TREASURE - 曲目數量不足
- ENHYPEN - 曲目數量不足

100%=銷量統計60%+評委分數40%
基準1. 2019年11月至2020年11月發行的專輯
基準2. 以某位藝人發售的專輯中最高銷售紀錄的專輯為代表專輯
基準3. 除了intro、outro、inst以外，同一專輯收錄曲的其他版本或改編曲也除外後，要有6首以上歌曲的專輯
基準4. 僅限於在韓國國內生產和流通的專輯
特別標準 - X1、IZ*ONE因PRODUCE造假事件完全排除

十八線女團都賣到百二萬

十八線女團都可以銷量第一再恭喜其他上榜團
有啲團真係抵撚死

清愛團係咁俾人jer 住

食得鹹魚抵得渴
朴清唔po上黎我都唔識有哩啲咁嘅「女團」

我的最愛

牙秀ig

第一頁站list 又要改

今日4個都咁得閒玩ig

cp站-1

遲下rose站-1

本身D站已經少 之後又不嬲少行程同武肺搞到乜都冇得睇 班站一係去追其他團一係close 有得追返果陣真係唔知得返幾多站

負皮黨
落地獄啦柒頭

係唔係魚台太悶所以入黎負皮下

你追i團唔追bp

佢會等到件貨寄出左先開始覆對方

我都係 試過等咗佢差唔多成個月先寄
到後尾我都費事問佢幾時會寄

我專一bp

朴清良心價

[142] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(27) Sequence好高汁 丁撚死人

#605 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不了

有次去西九龍 貪得意比幾蚊抽下yes card
Bp 就抽唔到 抽左張閃的 曹柔理
因為完全唔識邊個黎 立即掉Q左

你是幸運兒，我想買油b小卡都買唔到

變芯

愚台又引戰

日常

有冇人同我一樣一開頭睇Blackpink係睇其他成員
但係睇睇下越嚟越鍾意Rosé
見到個個都話Rosé係入面人氣最低 好sad

Rose 唱歌好聽，又好cute

我係唔知點解一睇blackpink就最鍾意Rosé
可能鬼妹仔性格 唱歌又好正

汪汪汪汪汪

正宗做狗好過做人

Rose都好多人鐘意，把聲辨識度高

佢個性nice又易同人夾，唔會擺款，好易打成一片

為零食可以又可以搏到盡，好難唔該鐘佢，未鐘意既只係未了解佢

黎緊將會所有update都係狗

但係Rosé ig follower 係高過jisoo
jisoo應該先係最低

影得勁靚

又鬥橙大會

一開始我都最少留意佢
但越睇越正

我都係一開始就最鍾意Rosé，唱歌正、表演同綜藝嘅反差魅力同埋好有禮貌(至少睇到嘅片佢都真係有禮貌啦)

係格離po見到 唔知係咪真

係
但唔代表乜嘢
BTW仲有歐美呢

應該嘅，唔洗讚我

咁又點
又要開片?

我都係一開始覺得佢比起其他三個唔係咁起眼，但而家最鐘意佢

狗黎講
Hank=kuma=dalgom>>>>>>>>>>>>>>>>>>kai

Rosé solo去左邊

Kai 都咁老，又有病
你唔好咁啦

原來有病 唔怪佢了

Kai真係好慘，好彩Jennie都仲錫Kai

下年年頭要有 唔該

希望有生之年見到聽到 可能Rosé生日出掛錄好晒(YG話) 但唔出唔知咩玩法

牙开

Kai有咩病

bp睇得舒服係，心目中有一個成員大愛，但同時都鐘意睇其他成員表現，佢地相處舒服到觀眾都覺得邊個出位d都冇所謂，企位唔駛太計較

正

好鐘意Rosé嘅live，好落力
每次你睇佢d頭髮飛幾高就知
唱跳水準又高

bp世一啦爭咩牙

佢好識玩自己啲頭髮

呢句由你講特別無說服力

刀廢撚事再撚尻佢

我成日玩

如果yg比佢地上多啲綜藝就好啦

依度都係，成日有人借啲二po第二團

綵排

好似眼有事?
之前呀jen vlive 講過

跟本無人介意
係d 黑粉介意炸嘛

駁唔到

@朴清

你啊

同啲唯粉

只愛彩英 不愛元英

引戰

今時今日bp仲有唯粉架咩

佢50步笑百步

大把個人站啦

一開始好多黑珍粉

大撚把
仲有毒唯

首首歌逐秒計、mv綜藝數出鏡、訪問少咗出聲就不和歧視 無眼睇 其實睇佢地單獨live就知阿秀係最健談

Po第二啲團咪算好，朴清有次po欣宜伏鳩人

我對老婆好專一

又係佢

[BLINK] BLACKPINK討論區(93)原來唔去都拎到best female group架

#370 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實我開頭係識牙rose先之前冇追個陣係完全唔識其他三個

老婆qq

我推完po之後就冇人再po過嘢

乜撚野事呀冇人覆咪唔撚覆囉 係都要搞串個PARTY

一日冇人覆基本啦

這裡有沒有管理員

Bp po 最基本

其實比起其他女團,人氣差距已經唔算大

其實我都想講好耐，成日都po其他團嘅出嚟
不過我新仔唔敢出聲

阿Rosé打理Hank嘅ig勤力過打理自己本人嘅ig
做狗幸福過做人

唔洗驚 關新仔咩事 直接屌柒佢

冇人覆咪你覆囉我屌你老母臭閪
你覆唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post覆撚咗先我係咪又可以屌你唔撚覆先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人覆架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

上連登咁認真
師兄好燥

都係禮儀黎架啫 唔通我講早晨又真係好精神咩

g chi

清睇嚟你幾古代下

我以為認真JJ已經絕種

我最期待的畫面岀現了.jpg

你上連燈係入你隊po 同bp

有睇愚台都係輕鬆看
2020邊有人上網仲咁認真

關咩事佢擺到明特登啦 開左個go比班芯都仲唔夠係到po其它團

算 唔改了

兩個 隔空整

支持

新會然？

新會然撚新會然牙
你唔係以為潮文得bp有先得架

Jennie and kai (not her dog)

kai(开)

开工

ig成日彈番1,2日前story通知

而家日日ig都見到Hank

Me too，懷疑佢24小時完先彈通知，次次入到去都冇咗

垃圾ig

有Rosé既笑聲

琴日睇番啲news先知原來佢係領養
rose人又靚心又靚

係 好似係係街比人執到 仲住左醫院幾個月
Rosé好錫佢

22號決定領養 2號接走左

hank係我個仔 我都好錫佢

個孖辮look

我秀靚到cry for her

你個名

躝啦once

咪尾-.-

「屌 又黑白」

不和到咁 仲有個人未同hank合照

要等幾耐先有其他團破到

kai同kuma唔比

啲狗仔會唔會唔啱玩

木屬上t1未

錯po

到底呢度係乜嘢討論區

Bp 之外討論區

貓狗魚大戰

唔知官方會唔會出年曆呢

呢度日常不嬲都唔討論BP

3月啦

會

收到風遲下仲會出2021welocoming collection&summer diary

_ ，_ _ _

仲要THE SHOW DVD

應該過300

#533

點解WHISTLE個mv點擊得5億幾，少過其他咁多？

清打錯字

Shut up and take my money

比較上舊嘅歌係比較少點擊率

你係肥絲大隻

你問漏左stay

Lsg差唔多

過氣

今年3個mv
冇氣刷
Yg又唔加人工

YouTube google死機如果27號又咁咁點算

預錄

被秒

秒咩
死機連YouTube 都上唔到
又點睇

仲有13日咋

今晚咁凍好彩我可以攬住佢4個訓

師兄咁早ff

凍凍凍凍凍 凍凍凍凍凍
估下邊首歌

手燈未到

hylt

hank 今朝係張床賴尿 我洗左勁耐

hank訓中間 無得攬住老婆訓

老婆

Hank update 仲多過自己

笑左

Jisoo 露單邊膊勁靚

認錯老婆

彩色

狗仔相都黑白

第三張狗仔cute到顛

新人lm

Jennie 今年有無去搵 Kai

天使

Pretty savage仲未有練習睇

2020.06.01

過埋Rosé生日都唔知有冇

有搵

應該the show先公開
我估

係咪可能因為之前班on9東南亞粉鬧個編舞師 所以yg唔up dance practice

得Rosé

果然不和

解散未

劇開返?韓國爆到咁

搵水呀

仲要準備online con

韓國人其實都唔care
都係做樣啫

just a flu

u just 芯

其實rosé同邊個唔friend

U

一日一架

唔知點解覺得Rosé同Jennie冇咁fd
唔知係咪錯覺 覺得佢哋好似冇乜互動
利申：個人意見

之前news話好似驗完全部陰性幾日後就開拍翻

拎牙秀條命較飛

又拍劇又要準備online con 辛苦牙秀

請問佢個個袋係咩牌子

一睇就知dior啦

Thx

uniqlo

唔使放大睇都知買唔起

躝啦

我會好好安慰佢

躝啦，成班ff老公黨

佢地爭仔(我)

‘THE SHOW’ POSTPONEMENT ANNOUNCEMENT

#BLACKPINK: THE SHOW now has a NEW DATE

YG PALM STAGE - 2021 BLACKPINK: THE SHOW
🌍 2021.01.31 2PM (KST)
🌍 Livestream on YouTube

Buy Access @
More info @

玩夠回家了 我老婆靚到

哭𠹌左

買左等下個月先睇

爆到九彩
佢地都排唔切吧

而家韓國爆到咁 推遲都好嘅...
不過又要等多個半月

過聖誕變左過新年

啱啱收到refund通知了

今次con延期 下次就到cb

Refund完要再買
點解唔直接延長個membership period

可能有啲人個期唔得閒

咁係最好
1月30 想睇就再買

我覺得可以比人refund
但唔揀refund果啲就直接延期算

本身youtube membership冇延期function

諗住過聖誕有嘢睇

係，諗住冇得出街可以睇con

你有得同女過聖誕

點同禾呢啲毒撚

不要再說了
27號點過好

隔離pink有con

Jeng

咁幾時先可以再比錢

Con 前俾咪得囉
洗乜心急

早d 比錢買飛
可以坐前d
好似係

吸血

唔係好識 有咩分別

又要課金

KiT同DVD版
DVD要機
KiT可以用app電話睇

冇人care條片點睇
係care唔同版本啲嘢

好似幾靚但係咪仲貴過睇con plus version

正解

除咗呢樣係咪其他item都會相同？

咁佢自己睇內容啦
有圖又有字

Kit少野啲 冇小卡同大卡
自己上ig掃圖睇啦
亦係正常
Kit目的係輕便同細盒啲

KIT版少好多嘢
嗰啲先係重點

又到hard sell師上水hard sell

已課金

早啲有企位

不嬲呢啲都貴過album

你地有冇人退完款即刻買番會員定係袋住先?

幾百蚊冇咩大分別其實

遲少少先比唔係可以用耐啲咩依家做番會員都冇乜特別野睇

不如你去睇下啲條款先再問

前面寫one time payment,後面寫會過期想點
冇印象上次係咁寫

合約精神有幾難明
你俾錢買一次性嘅會藉自然會有過期嘅一日

所有content都係去到2月17 9am hkt
就算membership仲有 過左2月17都冇得再睇到 以我睇翻黎嘅資料係咁解

我就唔care

Po下老婆先

想睇哂4個全身相

Lisa今日乜都冇po

cls 老婆po 都有正評

講錯咩
的確係我老婆

the show poster做電腦wp好正

1 月睇the show

想問下枝lightstick係唔係冇叉電功能？

電芯先好呀

想知佢個usb位有咩用

可能可以當尿袋用
利申 未試過

插住可以唔洗落電岩岩試完
所以先問有冇叉電功能 （但睇黎唔得）

My wife 正

你錯圖

我又唔係po MMM

估計係第二張圖？

有冇師兄知呢個造型係邊場演唱會

張圖唔係你老婆

2020.02.22 Fukuoka Dome
應該係

唔係好得

炒車

幾時留返齊陰

少掛住唔同髮色嘅Lisa

已經賺夠錢可以分界了

Lisa係咪黎緊要轉冇齊陰嘅look了

轉形象

條介搞咩分到好似禿咗咁

個額頭真係幾高

Po下我啲老婆先

收皮啦你
Ps 今日都去咗

你wizone

梨刀系

唔知出街版有幾多分鐘睇

原來jisoo架咖啡車係rose送架

old news

睇黎今次要課金比S站

我有買喎

寄比我thanks

老屎忽又羊

今日出蓋洛普？

又幾舊水

bro正評開你，今次正唔落

突然睇到啲news先見到

牙秀個po tag埋rosé喎

我以為係幫佢渣機

.....

冬至快樂呀大家

快樂

本photobook咁貴點買

全新又點拆

唉，lisa幾時轉髮型

Jisoo 得kita kita 講

係咪又要計秒數

同之前大陸雜誌封面個頭有得揮

唔知係咪真係jisoo自己幫隻dalgom開嘅account呢而家private左

冇個隻字sor

原來已經170萬sale

2020年第1週~第50週，根據女歌手專輯總銷售量統計結果， BLACKPINK的總銷售量最多，約爲170萬張。 IZ*ONE和TWICE的專輯總銷售量分別爲148萬張和129萬張左右。 與去年同期相比，BLACKPINK和IZ*ONE的銷量分別增加了約133萬張和111萬張。
根據統計，2020年第1週~第50週，以TOP400為基準，各女歌手的總銷售量佔比， BLACKPINK 22%，IZ*ONE 19.1%，TWICE 16.6%。 去年同期，BLACKPINK 8.9%，IZ*ONE 7.8%，TWICE 27.8%

呢個造型好靚喎

Barcode 陰接受唔到

睇番lovesick girl dance performance
rose真係好正

iPhone

重要係12 好rich

可能D站送

rose

好𠹌得意

愈來愈單捧rosesolo近了

下年年尾應該有希望

qq

完約前有一次已經心滿意足

幾時先有live con

我老婆秀勁正

要轉型了

第一張癲

Jisoo 熟透左

張張都好癲

牙秀靚到

我老婆越嚟越靚

【Theqoo】在韓國aladin網站購買女團專輯的用戶性別及年齡分佈.

屌岩岩po錯po

芯照啦你

你衰咩

Ig live咁夜仲係studio

突發開live好彩未訓

太cute

矇豬眼Rosê

成2點都未訓

jisoo講英文好cutecute

打乞嗤都好cutecute

跟住rosé又扮佢打乞痴把聲

miss jor

youtube 睇返了

勁柒 炒得

話佢地有份參與concept styling化妝個啲

青瓜巴柒少陣當幫忙

Jennie個look真心麻麻

玩味look嚟講都唔差

有冇睇到整心fail果下

都係柒

4張入面最靚得Jisoo

rose 個look都唔差

係冇平時啲咁高汁

有對翼唔識欣賞

做隻猫做隻狗不做情人 做隻寵物至少可愛迷人

流浪狗都變高級狗

汪!

有

ysl sponsor 埋hank

牙秀正到

立幫爭味兒童漆個廣告.....成日聽到個音樂以為係bp 首歌

邊首

1

主席我要求點人數都

呢到得老公巴同朴清有女食

毒在家中

Hi

叫聲主人先啦

你翻第個post啦

襯聖誕一齊分享吓佢哋聖誕look既相丫
我先拋磚

Rosé 今年有冇聖誕歌cover下

聖誕快樂呀大家

Jisoo low cut

Lisa

哪有女 你老母

2

啱啱重溫前年大阪日場 好撚正
人生一定要去一次日場

btw 聖誕節快樂啊各位

未見過真人好想見

靚到cls

好靚呀

720p60，順，靚畫質

Rose耳機用緊64 audio？見有apex 物體

見到隻兔諗起Jisoo Turtle Rabbit Kim

去日場多過去韓場

牙秀又咁夜唔訓

又玩vlive

今晚有冇blackpink 份

冇寫到有份

尋晚同我玩太夜

汪

汪汪

見到片以為有歌聽

又live

難得

好想同rose出街過聖誕

佢同我喺屋企食緊聖誕大餐

撚下狗,開下live都好過上節目

Merry X'mas

上面都可以話係家姐 你又係乜野事?

牙jen

佢on9

Wife

ys my wife

朱黃終於見到新歡Hank了

打入冷宮啦朱黃

My wife

Rosé終於記得返佢

珠黃個魚缸係咪大咗

原本聽日可以睇the show過聖誕

感激支那武肺

假都攞埋點知無得睇

比YG當狗咁撚

刀係其他公司巧即日check冇事即日再上行程
Kpop群組開心死

最慘係如果到時韓國都係爆得咁勁冇好過 唔知會唔會又delay 仆街武肺

俾武肺撚左獲

真係可以會
到時新年都唔知睇得未

今年新年又唔洗去拜年
正

冇利是錢幫補下

叫yg拍預錄算喇大家winwin

我個d＄10，唔能要啦

而家應該預錄都冇得拍

依家休息下 開下ig live咪好

反正The album 都賺死左

啱先睇2021 season‘s greetings原來冇photobook

最值錢係唔係本日歷

最值錢係速遞運費盒嘢39鎂，速遞最平都17鎂

gmark 360hkd直送
k4有特價link 20定30%off

又

呢個時候應該開開心心睇the show

夠鐘開show啦

link呢

死去隔離傾

開完收皮未

個廣告影得好靚

高級到

癲峰
唔要barcode頭咪幾好

咁早live

Live

出車開live

ig又冇通知

出車拍廣告

x2

可以寫卡比blackpink

緣分到就會睇到

我之前都係成日冇通知

開咗就係有返

成日一更新又default哂D野

感激

開晒所有通知，都係冇

冇用㗎

真blink先有

我咪就係真blink

5G rich

Setting有冇block IG noti

開晒啦平時啲post同story都已經有delay

5G問題先審查後通知

真係咩

個人開咗之後近幾次直播都有

My wife 好撚正

ig唔想我睇老婆啲post同live

基本上除咗ig story有時係fake通知，其他都真係有通知

呢排成日有通知，但明明就無story

@米兔的韓流生活

【Twitter】GAONMCA(Gaon Mubeat Global Choice Award)女子部門Top10公開！

TWICE
ITZY
OHMYGIRL
GFriend
IZONE
IU
BLACKPINK
MAMAMOO
RedVelvet
gidle組合

想問下Netflix 嘅認哥係咪無bp嗰集

我都搵唔到

Netflix認哥delay架 照而家咁睇應該下星期就會up到bp個集

我之前都問過，但睇bili算，因為netflix cut哂大部份歌，應該版權問題？

cut到散收收咁

仲以為Lisa死左

屌你

我第一眼望都以為係

係咪又要比yg撚了

近啦應該
2021年年尾

已follow thanks

我通常都係睇呢個page啲news

下個po topic
雪滴花
牙秀同JEN生日

再下個先the show

搶唔搶1001好